我個野壞左呀

打機得番30 fps 同低畫質係咩原因
display card 出左問題

係咪要換喇
用緊970

打咩機呢
spec呢

i5 3470
技嘉970 g1
24g ram
玩rainbow six 一直都無事
今日開得30 fps
開其實game又好似無事

啲設定鎖左30fps咋話

全世界啲Game你玩哂?

insurgency 200 fps
arma3 60

底板係邊塊？

唔識check
只記得係 msi
開Bf1
bf4
都有60 fps

又更新左d咩啊

你岩 更左新左佢去左雙畫格fps

1999
岩你老母